<resources>
    <string name="app_name">common-module</string>
    <!--permission-->
    <string name="message_permission_always_failed">请在设置中给予我们许可:\n\n%1$s</string>
    <string name="prompt_info">APP需要下列权限才能正常是使用</string>
    <string name="excusme_sure">确定</string>
    <string name="btn_refuse">拒绝</string>
    <string name="setting">设置</string>
    <string name="cancel">取消</string>
    <string name="title_dialog">提醒</string>
    <string name="please_login_first">请先登录</string>
    <string name="pay_result_confirmation">结果确认中</string>
    <string name="pay_failure">支付失败</string>
    <string name="empowerment_success">授权成功</string>
    <string name="loading">正在加载...</string>
    <string name="platform_usage_protocol">喜淘淘商城（www.xitaotao.cn）（以下简称“平台”）是尚诚（天津）电子商务有限公司（以下简称“尚诚”）负责运营的电子商务平台。本协议由平台用户与尚诚共同缔结，尚诚依据本协议的规定通过平台为用户提供服务，本协议具有合同效力。
【审慎阅读】在申请注册流程中点击同意本协议之前，应当认真阅读本协议，充分理解各条款内容，特别是免除或者限制责任的条款、法律适用和争议解决条款。如对本协议有任何疑问，可向平台客服咨询。
【签约动作】 按照注册页面提示填写信息、阅读并同意本协议且完成全部注册程序后，即表示用户已充分阅读、理解并接受本协议的全部内容，并与尚诚达成一致，成为平台用户。
一、 协议内容及签署
1、本协议内容包括协议正文及所有尚诚已经发布的或将来可能发布的各类规则（下称“有关规则”）。所有有关规则为本协议不可分割的组成部分，与协议正文具有同等法律效力。除另行明确声明外，任何尚诚及其特别授权的关联公司就平台提供的服务（下称“服务”）均受本协议约束。
2、用户应当在使用服务之前认真阅读全部协议内容。如用户对协议有任何疑问的，应向尚诚咨询。但无论用户事实上是否在使用服务之前认真阅读了本协议内容，只要用户使用服务，则本协议即对用户产生约束，届时用户不应以未阅读本协议的内容或者未获得尚诚对用户问询的解答等理由，主张本协议无效，或要求撤销本协议。
3、用户承诺接受并遵守本协议及所有有关规则的约定。如果用户不同意本协议或任何有关规则的约定，用户应立即停止注册/激活程序或停止使用服务。
4、尚诚有权根据需要不时地制订、修改本协议及/或任何有关规则，并以网站公示的方式进行公告，不再单独通知用户。变更后的协议和有关规则一经在平台网站公布后，立即自动生效。如用户不同意相关变更，应当立即停止使用服务。用户登录或继续使用服务的，即表示用户接受经修订的协议和有关规则。
二、 注册与账户
1、开户资格
用户确认，在以尚诚允许的方式实际使用服务时，用户不存在法律和尚诚有关规则禁止或限制的情形。用户必须是具有完全民事行为能力的自然人，或者是具有合法经营资格的法人或非法人组织。用户是自然人的，年龄不能低于所在司法辖区的法定成年年龄。若用户不具备前述主体资格，则用户及用户的监护人应承担因此而导致的一切后果，且尚诚有权注销或永久冻结用户的账户，并向用户索偿。
2、账户说明
【账户获得】当用户按照注册页面提示填写信息、阅读并同意本协议且完成全部注册程序后，用户可获得平台账户并成为平台用户，该账户作为用户在平台的唯一标识，用户可登录账户发布产品/服务信息。
【账户转让】由于用户账户关联用户个人信息，除有法律明文规定、司法裁定的情况下，用户的账户不得以任何方式转让，否则由此产生的一切责任均由用户自行承担。
3、用户信息
（1）在使用服务时，用户应当按平台页面的提示准确完整地提供用户的信息，包括但不限于用户的姓名/公司名称、有效证件信息、通讯信息、支付方式等。用户应不时更新用户的用户资料，以使之真实、及时、完整和准确。如有合理理由怀疑用户提供的资料错误、不实、过时或不完整的，尚诚有权向用户发出询问及/或要求改正的通知，并有权直接做出删除相应资料的处理，直至中止、终止对用户提供部分或全部服务。尚诚对此不承担任何责任，用户将承担因此产生的任何直接或间接损失及不利后果。
（2）用户应当准确填写并及时更新用户提供的邮箱地址、联系电话、联系地址等联系方式，以便尚诚或其他用户与用户进行有效联系，因通过这些联系方式无法与用户取得联系，导致用户在使用服务过程中产生任何损失或增加费用的，应由用户完全独自承担。用户了解并同意，用户有义务保持用户提供的联系方式的有效性，如有变更或需要更新的，用户应按尚诚的要求进行操作、更新。
4、账户安全
用户应本人自行设置账户密码，不得由他人代为设置，并应不定期地更换密码，增加密码难度，以确保密码的保密性和安全性。用户须自行负责对用户的账号和密码保密，且须对用户在该账号和密码下发生的所有活动（包括但不限于信息披露、发布信息、网上点击同意或提交任何有关规则的协议、网上续签协议或购买产品/服务等）承担责任。用户同意：(a)如发现任何人未经授权使用用户的账号和密码，或发生违反用户与尚诚的任何保密规定的任何其他情况，用户应立即通知尚诚；及(b)确保用户在每个上网时段结束时，以正确步骤离开网站/服务。尚诚不能也不会对因用户未能遵守本款规定而发生的任何损失负责。用户理解尚诚对用户的请求采取行动需要合理时间，尚诚对在采取行动前已经产生的后果（包括但不限于用户的任何损失）不承担任何责任。
5、账户注销
用户了解并同意，尚诚可自行全权决定以任何理由(包括但不限于尚诚认为用户已违反本协议或任何其他有关规则或协议)终止用户的账户或用户对服务的使用。用户有权向尚诚要求注销用户的账户，经尚诚审核同意的，尚诚将注销用户的账户，届时，用户与平台基于本协议的合同关系即终止。用户的账户被注销后，尚诚没有义务为用户保留或向用户披露用户账户中的任何信息，也没有义务向用户或第三方转发任何用户未曾阅读或发送过的信息。
三、 服务
1、通过尚诚及/或其关联公司提供的服务和其它服务，用户可在平台进行买卖交易、参加平台组织的活动以及使用其它信息服务及技术服务。用户了解并同意，尚诚有权根据业务开展范围而提供不同的服务内容。
2、用户在平台交易过程与其他用户发生交易纠纷时，一旦用户或其他用户任一方或双方共同提交要求尚诚调处，则尚诚有权根据单方判断做出调处决定，用户了解并同意接受尚诚的判断和调处决定。
3、用户了解并同意，尚诚有权应任何政府部门（包括司法及行政部门）的要求，向其提供用户在平台提供的用户信息和交易记录等必要信息。如用户涉嫌侵犯他人知识产权等合法权益，则尚诚亦有权在初步判断涉嫌侵权行为存在的情况下，向权利人提供用户必要的身份信息。
4、用户在使用服务过程中，所产生的应纳税赋，以及一切硬件、软件、服务及其它方面的费用，均由用户独自承担。
四、 服务使用规范
1、在使用平台服务过程中，用户承诺遵守以下约定：
（1）遵守所有相关法律的规定和要求，不违反本协议及有关规则。遵守诚实信用原则，不违背社会公共利益或公共道德，不采取不正当竞争行为，不损害他人的合法权益。
（2）清晰了解平台提供的服务和产品根据不同国家和地区不时出台的法律可能有不同的要求和限制，用户在参与前及过程中应自行充分、及时了解并遵守相关法律的规定，否则用户可能因此被要求进行某些调整和变更，甚至被要求取消或终止交易，其风险和责任将全部由用户自行承担。
（3）用户保证提供的身份资料、账户资料等真实有效、保证交易资金的来源和性质合法，积极履行反洗钱相关义务。
（4）不得发布任何法律所禁止销售的或限制销售的、涉嫌侵犯他人知识产权或其它合法权益的、涉嫌违法或违反本协议及有关规则的产品或服务信息以及尚诚认为不适合在平台上销售的产品或服务信息。
（5）不得在未经尚诚事先书面同意的情况下，以复制、传播等任何方式对平台上展示的资料作商业性利用。
（6）不得使用任何装置、软件或例行程序干预或试图干预平台的正常运作或正在平台上进行的任何交易、活动。
（7）对于用户涉嫌对任何第三方造成损害的，用户均应当以自己的名义独立承担所有的法律责任，并应确保尚诚及其关联公司免于因此产生损失或增加费用。如用户涉嫌违反有关法律、本协议或任何有关规则之规定，使尚诚遭受任何损失，或受到任何第三方的索赔，或受到任何政府部门的处罚，用户应当赔偿尚诚因此造成的损失及/或发生的费用，包括合理的律师费用。
2、用户完全理解并不可撤销地授予尚诚及其关联公司下列权利：
（1）有权对用户在平台实施的行为性质及是否构成对本协议和/或有关规则的违反，做出单方认定，并据此作出相应处罚或终止向用户提供服务，且无须征得用户的同意或提前通知予用户。用户应自行保存与其自身行为有关的全部证据，并应对无法提供充要证据而承担的不利后果。
（2）有权在发生恶意购买、退货等扰乱市场正常交易秩序的情形下，执行关闭相应交易订单等操作。
（3）有权在平台上公示用户的涉嫌违法或违约行为及尚诚对用户采取的措施。（经任何行政或司法机关生效的法律文书确认用户存在违法或侵权行为的，或者尚诚根据自身的判断，认为用户的行为涉嫌违反本协议和/或有关规则的条款或涉嫌违反任何适用法律的规定的。）
（4）有权删除用户在平台上发布的涉嫌违法或涉嫌侵犯他人合法权利或违反本协议和/或有关规则的信息，且按照有关规则的规定进行处罚。
（5）有权根据本协议及有关规则的规定，处理用户在平台上发生的所有交易及可能产生的交易纠纷。用户同意接受尚诚或尚诚授权的第三方或用户与尚诚一致同意的第三方的判断和调处决定。该决定将对用户具有法律约束力。
（6）一旦用户向尚诚及/或其关联公司，作出任何形式的承诺，且相关公司已确认用户违反了该承诺，则尚诚有权立即按用户的承诺或协议约定的方式对用户的账户采取限制措施，包括中止或终止向用户提供服务，并公示相关公司确认的用户的违约情况。用户了解并同意，尚诚无须就相关确认与用户核对事实，或另行征得用户的同意，且尚诚无须就此限制措施或公示行为向用户承担任何的责任。
（7）一旦用户违反本协议或任何有关规则，或与尚诚或其关联公司签订的其他协议的约定，尚诚有权以任何方式通知尚诚的关联公司，要求其对用户的权益采取限制措施，包括但不限于尚诚要求有关公司中止、终止对用户提供部分或全部服务、在其经营或实际控制的任何网站公示用户的违约情况等。
（8）对于用户提供的数据信息，用户授予尚诚及其关联公司独家的、全球通用的、永久的、免费的许可使用权利(并有权在多个层面对该权利进行再授权)。 此外，尚诚及其关联公司有权(全部或部份地)使用、复制、修订、改写、发布、翻译、分发、执行和展示用户的全部资料数据（包括但不限于注册资料、交易行为数据及全部展示于网站的各类信息）或制作其衍生作品，并以现在已知或日后开发的任何形式、媒体或技术，将上述信息纳入其它作品内。
（9）为方便用户使用服务，用户同意并授权尚诚将用户在账户注册/激活、使用服务过程中提供、形成的信息传递给向用户提供其他服务的相关组织，或从提供其他服务的其他组织获取用户在注册/激活、使用其他服务期间提供、形成的信息。用户同意不会因此追究尚诚或关联公司的责任。
五、产品交易
1、产品的基本信息、价格和可获性等信息均在平台上标明并随时变动更新，对此类信息变动平台不作特别通知。
2、用户在平台根据展示的产品基本信息、价格和可获性等信息下单确认购买后，产品订购合同即告成立。
3、 平台保留对产品订购数量的限制权。用户在下订单时，承诺具有订购相应产品的权利能力和行为能力，并且对在订单中提供的所有信息的真实性负责。
4、 用户可以随时登录在平台注册的账户，查询各类订单状态。
5、产品的价格都包含了增值税。如果发生了意外情况，在确认了用户的订单后，由于供应商提价，税额变化引起的价格变化，或是由于网站的错误等造成产品价格变化，用户有权取消订单，并希望用户能及时通过电子邮件或电话通知尚诚客户服务部。
6、用户所订购的产品，如果发生缺货，用户有权取消定单。
7、在下列情况下，用户有权取消订单：
（1） 经用户和尚诚协商达成一致的；
（2）平台公布的产品价格发生变化或错误，用户在尚诚发货之前通知尚诚的。
8、在下列情况下，尚诚有权取消订单，已经缴纳货款的，货款原路退回：
（1）经用户和尚诚协商达成一致的；
（2）用户下单后无法取得联系，且规定时间内未付款的；
（3）物流根据用户订单指定地址和电话无法寄送到或无人收货，且无法取得联系的；
（4） 因不可抗力、平台发生系统故障或遭受第三方攻击、或使用外挂、利用平台系统BUG来获取不正当利益，以及尚诚无法控制的其他情形。
9、用户在批发专区购买产品后可进行转手，转手产品涉及特许销售许可的，或国家法律、法规对用户资质有规定或要求的，用户应自行办理相关资质或证照。
六、产品配送
1、尚诚将把产品送到用户指定的送货地址。所有在平台上列出的送货时间均为参考时间，参考时间的计算是根据库存状况、正常的处理过程和送货时间、送货地点的基础上估计得出的。
2、 送货费用根据用户选择的配送方式不同而有所差异。
3、为保证尚诚及尚诚用户能准确及时将产品送达，用户应清楚准确地填写用户或收货人的真实姓名、收货地址及联系方式等信息。
4、 因如下情况造成订单延迟或无法配送等，尚诚将不承担责任：
（1）用户提供错误信息或不详细的地址，导致产品无法投递；
（2） 产品送达无人签收，由此造成的重复配送所产生的费用及相关的后果；
（3） 不可抗力事件，如自然灾害、交通戒严、罢工、骚乱、突发战争等。
七、责任范围和责任限制
1、平台提供的服务和产品根据不时出台的法律、法规可能有不同的要求和限制，用户在参与前及买卖过程中应自行充分、及时了解并遵守相关法律的规定，尚诚对此不承担任何责任。用户因上述原因导致的交易受限或被取消等风险和责任全部由用户自行承担。由此给尚诚造成损失的，尚诚有权向用户进行追偿。
2、用户了解除自营外平台上的信息系用户自行发布，且可能存在风险和瑕疵。平台仅作为交易地点。平台仅作为用户获取产品或服务信息、就产品和/或服务的交易进行协商及开展交易的场所，用户应谨慎判断确定相关产品及／或信息及／或交易的真实性、合法性和有效性，并自行承担因此产生的责任与损失。
3、除非法律明确要求，否则尚诚没有义务对所有用户的信息数据、产品/服务信息、交易行为以及与交易有关的其它事项进行事先审查。但如出现以下情况，则尚诚有权对用户的信息数据、产品/服务信息、交易行为、以及有关的其他事项进行事先审查：
（1）尚诚有合理的理由认为特定用户及具体交易事项可能存在重大违法或违约情形；
（2）尚诚有合理的理由认为用户在平台的行为涉嫌违法或不当。
4、用户了解并同意，尚诚不对因下述任一情况而导致用户的任何损害赔偿承担责任，包括但不限于利润、商誉、使用、数据等方面的损失或其它无形损失的损害赔偿：
（1）使用或未能使用服务；
（2）第三方未经批准的使用用户的账户或更改用户的数据；
（3）用户对服务的误解；
（4）任何非因尚诚的原因而引起的与服务有关的其它损失。
八、 协议终止
1、用户同意，尚诚有权自行全权决定以任何理由不经事先通知的中止、终止向用户提供部分或全部服务，暂时冻结或永久冻结（注销）用户的账户在平台的权限，且无须为此向用户或任何第三方承担任何责任。
2、出现以下情况时，尚诚有权直接终止本协议，并有权永久冻结（注销）用户的账户在平台的权限:
（1）尚诚终止向用户提供服务后，用户涉嫌再一次直接或间接或以他人名义注册使用服务的；
（2）用户提供的用户信息中的主要内容不真实或不准确或不及时或不完整；
（3）本协议（含有关规则）变更时，用户明示并通知尚诚不愿接受经修改的协议或有关规则的；
（4）其它尚诚认为应当终止任何服务的情况。
3、用户与尚诚的合同关系终止后，尚诚可针对用户在使用服务期间存在的违法行为或违反本协议和/或有关规则的行为的，依据本协议向用户主张权利。
4、尚诚中止或终止向用户提供服务后，对于用户在服务中止或终止之前的交易行为依下列原则处理，用户应独力处理并完全承担进行以下处理所产生的任何争议、损失或增加的任何费用，并应确保尚诚及其关联公司免于因此产生任何损失或承担任何费用；
（1）用户在服务中止或终止之前已经上传至平台的产品尚未交易的，尚诚有权在中止或终止服务的同时删除此项产品的相关信息；
（2）用户在服务中止或终止之前已经与其他用户达成买卖合同，但合同尚未实际履行的，尚诚有权删除该买卖合同及其交易产品的相关信息；
（3）用户在服务中止或终止之前已经与其他用户达成买卖合同且已部分履行的，尚诚可以不删除该项交易，但尚诚有权在中止或终止服务的同时将相关情形通知用户的交易相对方。
九、隐私政策
尚诚明白在收集、持有、处理、使用及／或转移个人资料方面的责任。个人资料的收集只限作合法且相关的用途，并会采取一切实际可行方法确保尚诚持有的个人资料准确无误。尚诚将会根据公布的《隐私政策》使用用户的个人资料。尚诚定期检讨隐私政策，并可能不时加以修订或加入具体指示、政策及条款。隐私政策如有任何重要修订，尚诚会以适当方式通知用户。此外，关于通过平台而提供的个人资料，用户继续使用平台即被视为同意并接受此项隐私政策及尚诚公布的《隐私政策》。
十、赔偿
用户同意，如因用户违反本协议或任何其他与使用服务有关的协议、规则或文件，或因用户违反法律侵害了第三方的合法权利，或因用户违反法律须承担行政或刑事责任，而使第三方或行政、司法机关对尚诚及其子公司、关联公司、分公司、董事、职员、代理人提出索赔或处罚要求（包括司法费用和其他专业人士的费用），用户必须全额赔偿给尚诚及其子公司、关联公司、分公司、董事、职员、代理人，并使其等免遭损失。
十一、不可抗力
对于因尚诚合理控制范围以外的原因，包括但不限于自然灾害、罢工或骚乱、物质短缺或定量配给、暴动、战争行为、政府行为、通讯或其他设施故障或严重伤亡事故等，致使延迟或未能履约的，尚诚不对用户承担任何责任。
十二、法律适用、争议处理
凡因本协议所引起的或与之相关的任何争议､纠纷､分歧或索赔，包括本协议的存在､效力､解释､履行､违反或终止，或因本协议引起的或与之相关的任何非合同性争议，均应向尚诚注册地有管辖权的法院提起诉讼。
十三、其他
用户与尚诚仅为独立订约人关系。本协议无意结成或创设任何代理、合伙、合营、雇佣与被雇佣或授权与被授权关系。用户同意尚诚因经营业务需要有权将本协议项下的权利义务就部分或全部进行转让，而无须再通知予用户并取得用户的同意。 倘若本协议任何条款被裁定为无效或不可强制执行，该项条款应被撤销，而其余条款应予遵守和执行。条款标题仅为方便参阅而设，并不以任何方式界定、限制、解释或描述该条款的范围或限度。尚诚未就用户或其他人士的某项违约行为采取行动，并不表明尚诚撤回就任何继后或类似的违约事件采取动的权利。</string>
</resources>
